有男朋友既女仔可唔可以唔好再撚9d毒撚，有仔你就未撚同我去街，whatsapp傾計，放過我地la好嗎

而家個心好撚傷啊，扑街，食屎9

你唔同人傾咪得

明明係你r人ig先

有男朋友都唔知足，仲收兵同人搞曖味拎著數，食幾家茶飯，擺明就係臭雞，香港咁多呢啲咁cheap又貪得無厭既臭雞，都係多得你班飢不擇食既狗公。

如果你只係當佢雞咁看待，免費ptgf，得閒抽下水，陪你食飯行街攝時間，就當我無講過。

我就係唔知佢有仔，佢收得好埋

咁依家知都唔算遲